同同事年齡差距太大

話說轉咗去第二邊幫手，我自己申請過去，小弟今年24，發覺同team全部都係老嘢，大概年紀38-45，完全搵唔到話題

雖然佢地做得耐，但都冇扮老屎忽，但對我都算幾好，又肯教肯幫忙，但真係有好大代溝，每次同佢地食飯想搵嘢傾但諗唔到話題，佢地啲話題我又插唔到嘴（老婆仔女，返大陸玩之類），每次都係聽佢地吹水，我就自己玩電話，點先傾到下計

利申唔壇場同長輩交流

男人話題不外乎錢同女人

同佢地一齊返大陸玩Lo

問佢地去開邊度叫雞 有冇賭馬賭波 問問下自然有話題

我都係 不過我唔會撩佢地傾計

返工咪返工，做乜要傾計？

個人毒撚見解係插唔到嘴 都要留心聽 係佢地望你個陣俾下反應 玩手機盞愈玩愈摺

我都係 返工啲同事吹水
我就毒撚單機

news

我都差不多情況

咁帶飯啦 唔好嘥錢出去食

巴打 我同你一樣
不過同事好好人 大家成日互相請食野
氣分幾好 雖然佢地都大我好多

屌我都係咁
返工慘過食屎
根本相處唔多 最後辭左職 好辛苦

同你相反
最fd既同事全部大我十歲以上